行入啲啦屌你老母

次撚次見到架車大柒把位
啲人都唔塞入去就眼火爆
尤其係啲車卡駁位大把空位
仆你個街至少俾我行入去啦
你老母塞響車門有寶咩